老細話聽日可以唔返工唔扣假不過要影想証明自己真係去左集會

老細話聽日可以唔返工唔扣假不過要影想証明自己真係去左集會，如果唔係當曠工！
老細要我影相係咪侵犯左我人權？

小心有伏

同你老細一齊去

照扣假
唔記得影相

去定屈你曠工炒你點算

病假啦 唔好比佢捉你痛腳

話唔洗影樣但要多圖wo

點都正式請假

Options:
1. 聽日返工老細帶隊，唔扣假
2. 唔去既要返工公司電腦出email證明有返工，唔返工要正常程序請假
3. 唔想同老細去但會去既，影相多圖唔露樣，唔扣假
4. 唔想比人知自己有去想偷偷地去既，要請假

Option 2,4唔請假就等於曠工

老細有無侵犯人權？
有無伏？

4
根本你請假佢無權干涉你做咩

睇你條友仔就知想混水摸魚
明明無去集會又同老細講去左

收皮啦你

其實都合理，遊行不犯法

要請假仲叫罷工？